[求評] 6月鹿兒島+霧島+指宿行程

巴打，第一次獨遊，影相多，唔揸車，鹿兒島機場KOJ 出入

Day 1
三點幾四點落機
應該住中央站附近（未睇）
check in完行下Amu plaza，天文館通，係附近食完野就番酒店

Day 2
仙嚴園
石橋紀念公園
櫻島火山
水族館
城山展望台

如果唔夠時間就唔去水族館

Day 3
高千穗牧場
霧島神宮

Day 4
指宿 砂浴，露天溫泉

Day 5
鹿兒島機場（一點半機）

求評 有冇咩要注意？
我上次去大阪用hsbc提款卡係當地atm攞日元，例如機場／7-11咁。鹿兒島多唔多atm？

原本想去宮崎睇復活節島石像同高千穗峽，但係唔夠時間同太遠，都係唔去

Day 3 你唔揸車要預時間搭車
啲車好疏

你講搭JR去到霧島市之後轉去霧島神宮果d巴士？

Day 2 想點
識分身？

如果早d起身去櫻島火山坐巴士tour，完左去仙巖園呢？

其實視乎你去到當打卡就算定認真行
櫻島我諗快極都半day
仙嚴園好大，認真行都半day
我自己就唔會將呢兩個地方放同一日

水族館都可3,4個鐘
城山展望台幾偏辟 行上去的話
黑到爆
夜晚無車走行死人

改左少少

Day 1
三點幾四點落機
應該住中央站附近（未睇）
check in完行下Amu plaza，天文館通，係附近食完野就番酒店

Day 2
櫻島火山巴士tour
水族館

Day 3
城山展望台
仙巖園

Day 4
高千穗牧場
霧島神宮
大浪池

Day 5
鹿兒島機場（一點半機）

留名
7月去

求評

天文館通有間叫remm嘅酒店唔錯 不過房好細

我上星期原本諗住去大浪池 不過天氣麻麻同埋女朋友唔舒服
大浪池一上一落都4個鐘 唔知你有冇事間去牧場

細到仆街 勁唔舒服

book左呢間

我自己黎緊都會去, 我同另一半都唔鍾意趕景點
所以一日一個景點就夠

Day 1
出到去市中心都成4,5點
買D必需品同閒逛天文館就去食屋台村
食飽再周圍逛

Day 2 / 3 (視乎天氣同櫻島狀況而定)
AM : 櫻島 / 仙巖園
PM :SHOPPING同HEA

Day 4
AM : 城山酒店早餐+城山展望台
PM : 霧島神宮

Day 5
AM : 霧島温泉市集
PM : 高千穂牧場

Day 6
Hong Kong

上次去住左間airbnb幾日 雖然細細地 但好近車站 舒服 家電煮食全部齊
價錢同酒店差唔多 考慮下

就去喇
改唔切

btw 關於高千穂牧場 如果有車去開神宮果附近去下都無壞既
但係如果無車特登去既話最好睇多D遊記先
因為同其他地方既牧場有D唔同
呢度見到既動物得牛同羊 同埋只係係個牛欄入面
最多好似有得騎馬
如果你expect有好多娛樂性既野e.g. 羊巡遊呀 剃毛show呀 揸牛奶呀 靚花靚草等等
呢度係滿足唔到你既 鋪頭係有一間都大既 但都係手信為主
上次揸車去行左一個圈半個鐘就走左了
同埋可能唔洗錢入場關係 果時都有好多一車車遊客會去

實趕唔切一上一落又未計搭車
啲車好梳

其實我淨係想去飲奶
不過而家睇完大浪池D相
我應該都會改去大浪池唔去高千穂牧場

唔揸車一日去一個地方就差唔多
市中心上霧島神宮都成個幾鐘
Btw 個到有間餐廳食親子豬排丼 幾好食
不過多人就要等耐d

去櫻島都預一日 出返黎水族館都關門
其實水族館冇咩睇

飲奶呢就.. 果度無細細支玻璃樽奶賣 一黎就大大碌 上次去到都無飲

屋台正
有時間去中央站到坐摩天輪

Btw
落機記得係機場買張電話卡先
落機記得係機場買張電話卡先
落機記得係機場買張電話卡先

好緊要所以講3次

我...畏...高...

城山酒店個早餐buffet都好正
之前住過果陣食過
今次唔住都專登上去食

一早淘左

咪係 深水埗都有

咁唔去牧場了
衝去大浪池扮你的名字

霧島神宮15分鐘玩完
霧島市集2分鐘睇曬
如果你渣車都仲有d其他景點仔去下
唔係既話應該會覺得中伏

唔係渣車
玩完有就會去国分果邊HEA下
BOOK左夜晚燒肉放題

唔去霧島住溫泉酒店？？

去呀
BOOK左房入面有得私人風呂既
浸到甩皮

有私人風呂 幾錢？
自己一個？
我個次住旅行人山莊 都幾好feel幾幽靜 有得行下樹林睇瀑布 不過得公共溫泉 同半個鐘私人風呂

霧島神宮真係大伏，無特別勁快行完，上落D巴士又疏
如果唔係為左坐特色列車真係唔建議去

你去住溫泉酒店同睇定巴士時間就勁好J

同老公一齊去
4萬幾YEN

我上星期啱啱去完

Day1 7點落機返酒店放低行李食野
Day2 屋久島
Day3 屋久島 夜晚返到鹿兒島
Day4 櫻島 城山 夜晚去左中央站商場打機
Day5 鹿兒島中央+天文館通 下午去霧島 行左陣outlet(原本諗住朝早去大浪池)
Day6 霧島神宮 神話之里公園

屋久島好正

我都想去呀
但好貴

唔係特別貴姐, 最緊要有時間
我玩左3日都完全唔夠
屋久島

我都想去耐啲 勁舒服
啲炸飛魚好好食 我住民宿 喺民宿到食埋 超好食啲野

有間手打橋麥麵都有驚喜

巴打記得check入大浪池嗰條路有冇封到
我年頭去嗰陣話火山有機會爆唔俾入去 封哂路

唔渣車唔建議去霧島一日遊，反而去指宿仲方便

天文館5、6點已經開始收，你去屋台村食完野我估都八點，除左中央駅個商場基本上冇野行

同酒店價錢差唔多仲bnb?

激安之殿堂都夠行個零兩個鐘
仲未眼訓咪去唱個日文K
唔會冇野做既

屋久島係咪似行山多？六月中去鹿兒島但係plan完有一日半淨 想去屋久島睇下

一日半太少